想問下今個星期六仲入唔入機場

冇晒行動post？

推

定係有咩行動

9月7果日揸左車出去塞青馬，兜左幾次，順到乜咁，停左係觀景台果陣，有對情侶走埋黎問我係咪和理塞，幾鬼尷尬，後尾嬲嬲地入左東涌mtr屌左陣狗

仲諗住塞機場？不了
放下鬼等狗狗stand by

其實比狗全力打擊既話冇得做

中秋 街坊當然落樓下

建議玩港鐵商埸

好似都OK
各區都有

安全有效，請幫推

星期六

但係會唔會對唔準政權

地鐵站遊擊好似過癮啲

都好 全民行動

要解決到青衣收費站查車呢個問題先

和你塞見tg好似21 22號
星期日就民陣
文宣呀文宣呀!!!

MTR = 政府

搵次齊心少少入都唔得
星期六根本唔係計劃失敗
係唔夠人啊

831咪又係星期六

今次宣傳又唔夠

冇晒行動post超恐怖

中秋放火

和理塞行動唔係失敗
只不過係唔夠人